電腦問題

知唔知磁碟使用率成日99，100%點搞